覺唔覺毒撚其實好要面子？

成日驚人笑鳩佢，其實跟本冇人得閒理佢。

樓主就係好例子

呢個真
太要面 咩都唔敢做 咩都驚柒
所以無女

吓 我成日笑鳩佢地

真

有次我同一個毒撚講，你最令人可笑唔係做錯嘢柒咗，而係見到你每做一次事(好小嘅事)都諗好耐猶豫不決個樣。

你教精緊佢喎
咁佢有冇嬲？

但我會笑鳩佢地柒 笑到佢地唔敢再做

佢應該覺得我好撚煩